有冇可能？逃犯條列過通左之後，大粒墨依然會被移交

逃犯條列過通左之後，大粒墨依然會移交，不過唔係移交比台灣政府，而係移交比支共政府。

1.比支共一個機會彰顯台灣是支那的
2."公義"得到彰顯，殺人犯受到應有制裁

如果係咁就解釋到點解777可以自信滿滿，大搖大擺咁面對公眾
面大粒墨係支那受審，但要去台灣搜証為自己辯護（根本冇可能）,之後入左大粒墨罪就可以比支共同7婆鞏固條例既功效去消除社會反對晚聲音